點解d 狗一有市民埋身，就會左手禁係腰帶？

好似係電筒黎，咩protocol?

Are you ready

佢地啲電筒可以打穿人地個頭

因為有「合理懷疑」覺得你搶槍

最緊要做呢個動作，話俾人知佢有警覺性，其次佢有保護支槍，第三佢真係去攞支槍射你都冇罪

準備拿棍打人
右手準備年槍

呢個姿勢條腰收得最靚架

唔通掩住條賓周咩

我懷疑佢地係狗學堂練到本能反應咁，一有咩事就放腰帶位

係 危機意識嚟

其實香港人都要有呢啲意識